中國籍女司機發火 入後波撞泰國交通警被捕

據泰國媒體報道，泰國巴堤雅發生一宗倒車撞飛交通警事件，涉及一名36歲中國籍女司機。

事件發生於10月10日，有網民上載片段，見到有人駕駛一輛紅色私家車，未關車門就突然入後波連撞向交通警兩次，之後又再加速向前，撞到前面的電單車。

據《星暹日報》報道，該名33歲志願交通警隨後報案，經過審訊員公佈之後，事件中駕駛紅色私家車的司機為36歲中國籍女子，譯名為Ghen Xu ，警方初步以「非安全操作駕駛致使他人受傷」罪，起訴該名司機。

33歲的交通警表示，自己當時並非無端上前刁難，只是該名司機將車停在路中央禁止停放區域，影響交通，當時以勸阻提醒為主，沒想到車中女司機突然就發火。交通警稱「自己沒有受傷，就是被彈開了」，至於肋骨骨折的電單車司機，目前正在當地醫院留醫。

屌，ban撚咗佢，唔俾咁入境

泰國個監獄

咁又唔好
係秦國坐陣監先再掟佢出去, 以為唔俾佢入境啦

睇左‘波’撞秦國交通警被捕

泰國d降頭仔

槍斃個支那女人啦

內臟供應商